唔知一陣放工時間港鐵塞成點呢

紅磡 至 沙田，預計 7 分鐘一班
沙田 至 大埔墟，預計 15 分鐘一班
大埔墟 至 粉嶺，預計 10 分鐘一班
上水 至 羅湖，預計 10 分鐘一班
上水 至 落馬洲，預計 15 分鐘一班

班次少，去到沙田/大埔墟/粉嶺要落車、轉車，放工時間仲係咁就仆街